<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
		<!--	created with www.mysitemapgenerator.com	-->
<rss version="2.0" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/" xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/">
	<channel>
		<title>Uutiset Ma-technology</title>
		<link><![CDATA[https://matechnology.ml]]></link>
		<description>Uutiset Ma-technology</description>
		<language>fi</language>
		<pubDate>Fri, 07 Aug 2020 14:01:04 +0300</pubDate>
		<generator>MySitemapGenerator (www.mysitemapgenerator.com)</generator>

		<item>
			<guid isPermaLink="false">2751399786</guid>
			<title>Samsung pitää tänään Unpacked tapahtuman.</title>
			<link>https://matechnology.ml/Uutinen2.html</link>
			<author>Administrator</author>
			<category>Site News</category>
			<content:encoded><![CDATA[<h1>Samsung pitää tänään Unpacked tapahtuman.</h1><p>Kirjoittanut: Alex Ruuska 5.8.2020 klo 14:02.</p><p><img src="https://matechnology.ml/galaxy-unpacked-august-5-otsikko-080720%20%281%29.jpg"></p><p>Tilaisuudessa tullaan luultavasti näkemään ensimmäisenä virallinen Note20 -malli/mallisto.</p><p>></p><p>Samsung kertonut Galaxy Unpacked -tilaisuudestaan. Tilaisuus pidetään 5. elokuuta klo 17 paikallista aikaa ja siellä tullaan hyvin suurella todennäköisyydellä näyttämään virallisesti Note20 malli/mallisto. Koronatilanteesta johtuen tilaisuus pidetään netissä YouTubessa ja nettisivuilla www.samsung.com livenä. Tapahtuman ”Teesaus” videolla näkyy S Pen kynä mistä valuu nestettä alas mikä voisi viitata Mystic Bronze -varivaihtoehtoon. Laitetta: Galazy Z Flip 5G, Galaxy Z Fold 2, Galaxy watch 3 ja Galaxy Tab 7 tullaan mahdollisesti julkaisemaan ja tämän tiedon käytönnössä vahvisti Samsungin uusi ”Teesaus” video.</p><p><iframe src="https://www.youtube.com/embed/QvFjP2ivZFw"></iframe></p><p><iframe src="https://www.youtube.com/embed/3BJ7fF2aQqY"></iframe></p>]]></content:encoded>
			<pubDate>Fri, 07 Aug 2020 14:01:05 +0300</pubDate>
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">855852780</guid>
			<title>Samsung Note20 -sarja julkaisu.</title>
			<link>https://matechnology.ml/Uutinen3.html</link>
			<author>Administrator</author>
			<category>Site News</category>
			<content:encoded><![CDATA[<h1>Samsung Note20 -sarja julkaisu.</h1><p>Kirjoittanut: Alex Ruuska 6.8.2020 klo 14:02.</p><p>Aihe: Puhelimet.</p><p>Samsung julkaisi heidän Unpacked -tapahtumassa heidän uusia laitteitansa. (Note20 -sarjan, Galaxy Watch 3, Tab 7, Z Fold 2 sekä Galaxy Buds Liven. Tässä Artikkelissa perehdytään Note20 sarjaan. Ylhäältä voit katsoa molempien puhelimien tekniset tiedot, jos et niitä vielä ole nähnyt!</p><p>Note20 -sarjan näytöt eroavat resoluutiossa, virkistystaajuudessa ja kaarevuudessa. Note20:n näyttö on Vaan Full HD+ -resoluutiolla ja vaan 60Hz virkistystaajuudella, vaikka puhelin maksaa yli tonnin. Kalliimman Note20 Ultran näytön resoluutio WQHD+ ja virkistystaajuudeltaan nykyaikaisempi 120 hertsiä ja kaareva. Molemmissa löytyy AMOLED näyttö mitkä ovat yleensä Samsungilla hyviä.</p><p>Materiaalit ovat puhelimissa erilaiset. Molemmissa puhelimissa runko on metallia, mutta vaan Note20 Ultra käyttää takana uutta Gorilla Glass 7, kun Note20 käyttää Glasticia eli lasia muistuttavaa muovia mikä yli 1000€ puhelimessa on ainakin kyseenalaista. Samsung ei kertonut miksi tämmöinen päätös on tehty.</p><p>Kamerajärjestelmät muutenkin matkivat S20-sarjaa. Note20 Ultra on varustettu S20 Ultrasta tuttua 108MP Pääkameralla ja 12Mp ultralaajakameralla. Telekamera on vaihdettu 12MP sensoriin ja suureen 5X optiseen zoomiin. Note20 on lähelle s20 ja s20+ ja Note20 tarjoaa 12MP pääkameran, 64MP telekameran 3x Hybridi Zoomilla sekä 12MP Ultralaajakameran.</p><p>Suomessa Prosessorina molemmissa versioissa on Exynos 990, missä on tuki 5G-verkoille. Note20 mallissa on 8GB LPDDR-muistia ja 256GB tallennustilaa. Ultra-mallissa Ramia on 12GB ja tallennustilaa 256-512GB. Akkua on Note20 4300 mAh ja Note20 Ultrassa 4500 mAh. Molemmissa malleissa on tuki 25w pikalataukselle ja 15w langattomalle pikalataukselle.</p><p>Samsung Galaxy Note20-mallin ennakkomyynti alkaa Suomessa heti ja kauppoihin 21. elokuuta. Note20 tulle 256GB tallennustilalla ja 8GB ramilla 1099€ hintaan väreinä Mystic Bronze, Mystic Grey ja Mystic Green. Note20 Ultra tullee kahdessa eri värivaihtoehtona Mystic Black ja Mystic Bronze. 512GB versio 1449€ hinnalla.</p><p><img src="https://matechnology.ml/Note20%20toka.webp"></p>]]></content:encoded>
			<pubDate>Fri, 07 Aug 2020 14:01:06 +0300</pubDate>
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">1064309298</guid>
			<title>Samsung S7 -sarjan julkaisu.</title>
			<link>https://matechnology.ml/Uutinen4.html</link>
			<author>Administrator</author>
			<category>Site News</category>
			<content:encoded><![CDATA[<h1>Samsung S7 -sarjan julkaisu.</h1><p>Kirjoittanut: Alex Ruuska 7.8.2020 klo 14:33.</p><p>Aihe: Puhelimet.</p><p>Samsung esitteli uudet tietokoneet Galaxy tab s7 ja s7+. tässä artikkelissa perehdytän tarkemmin kyseiseen läppäriin. Jos et ole katsonut Note20 Artikkelia voit katsoa sen Uutiset osiosta.</p><p>Samsung Galaxy Tab s7 on Samsungin uusin taulutietokone. Sisällä pyörii Snapdragon 865+ (minkä olisi myös voitu laittaa Note20 -sarjaan...). Ram muistia 6/8GB ja tallennustilaa 128/256GB. Näyttö on 120hz, 11 tuumannen s7 ja s7+ 12,4 tuumannen ja resoluutio on 2560x1600 s7 mallissa ja s7+: sassa se on 2800x1750. Tab s7+ omistaa AMOLED ja Tab S7 omistaa LTPS TFT -näyttö.</p><p>Kamerat ovat molemmissa samat: 13MP pääkamera ja 5MP ultrajaalakulmakamera. Etukamera on 8MP.</p><p>käyttöjärjestelmä on Samsungille tuttuun tappaa Android 10 ja sen rinnalla One UI. Akkua löytyy S7 8000mAh ja s7+ 10900 mAh ja molemmissa 45w pikalataus. Sormenjälkitunnistin on laitettu virtapaikkaiseen. Mukana tulee myös S Pen kynä minkä kuljettaminen pitäisi olla helppoa magneetin avulla. S7 -mallit tukevat 1TB microSD-muistikortteja.</p><p>Samsung Galaxy Tab S7:n ja S7+:n ennakkomyynnit alkavat heti ja ne tulevat kauppoihin 21. elokuuta. Tabletit ovat 128 gigatavun tallennustilalla kolmessa värivaihtoehdossa— Mystic Black, Mystic Silver sekä Mystic Bronze. Galaxy Tab S7:n Hinta on Wi-Fi-versiona 799 euroa ja LTE-yhteyksien kanssa 899 euroa. Galaxy Tab S7+:sta saa maksaa 999 euroa Wi-Fi-versiosta ja 1249 euroa 5G mallista.</p><p><img src="https://matechnology.ml/Tab7.webp"></p><p><img src="https://matechnology.ml/Tab72.jpg"></p>]]></content:encoded>
			<pubDate>Fri, 07 Aug 2020 14:01:07 +0300</pubDate>
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">289638880</guid>
			<title>Kotisivu Ma-technology</title>
			<link>https://matechnology.ml/Uutinen1.html</link>
			<author>Administrator</author>
			<category>Site News</category>
			<content:encoded><![CDATA[<h1>Microsoft Flight Simulator 2020 Beta pika-arvostelu.</h1><p>Kirjoittanut: Alex Ruuska 6.8.2020.</p><p>Microsoft Flight Simulator 2020 on ehkä vuoden 2020 Videopeli/simulaattori. Peli julkaistaan 18. päivä elokuuta, mutta sitä pääsee pelaamaan jo Beetaan. Me pääsimme noin 11 kuukauden odottelun jälkeen beeta ohjelmaan ja testasimme kyseistä peliä beeta versiolla! Testikokoonpano: Amd ryzen 5 2600, RX 570, 16GB ram sekä käytössä oli 3 näyttöä (peli pyöri vaan yhdellä näytöllä).</p><h1>Grafiikat</h1><p>Itse peli Grafiikat on aivan uskomattomat! Puut, talot, lentokentät, pilvet, meret ja lähes kaikki on todella hienon näköisiä, mutta se näkyi myös peli sulavuudessa :(. RX 570 kanssa pysty jopa käyttämään high asetuksia, mutta esimerkiksi kaupungeissa pitää laskea joko medium tai low koska koneen tehot eivät jaksa. Kuitenkaan testi koneen tehot ei kerro mitään pelistä tai siitä kuinka uskomattoman upea tämä kyseinen peli on. Jotkut Rakennukset on tehty manuaalisesti ja nekin ovat upeita! Oman talon pystyy näkemään, mutta samalta se ei luultavasti tule näyttämään. Värit tai muoto voi olla erilainen, kun oikeasti, mutta käytännössä siitä ei ole mitään haittaa, koska kerran siellä omalla talolla tulee käytyä. Me emme valitettavasti saatu Your ID tekstiä pois, joten NDA sääntöjen mukaan emme saa näyttää videota, videokuvaa tai valokuvia. Kuitenkin netissä on erilaisia kuvia pelistä ja otimme niistä muutaman kuvan tämä tekstin alapuolelle.</p><p><img src="https://matechnology.ml/1.jpg"></p><p></img></p><p><img src="https://matechnology.ml/2.jpg"></p><p></img></p><p><img src="https://matechnology.ml/3.jpg"></p><p></img></p><p><img src="https://matechnology.ml/4.jpg"></p><p></img></p><h1>Lentokoneet ja lentokentät.</h1><p>Microsoft Flight Simulator 2020:sessä on grafiikoiltaan hyvän oloiset lentokoneet . Ohjaamot hyviä ja ulkoapäin koneet näyttävät hyvältä. Kuitenkin A320neo on pettymys Beeta versiossa, koska noin puolet napeista ei toiminut. Itse koneen MCDU toimi ilman ongelmia ja äänet olivat jokaisessa testi koneessa äärettömän hyvät , mikä oli positiivinen yllätys. Simulaattorin äänet ovat jossain koneissa ihan oikeista koneista. Lentokoneiden lentäminen on huomattavasti vaikeampaa , kun esimerkkisi X-plane 11 (2015-2016) tai FSX = Filght Simulator X (2007). Esimerkiksi lentokoneen lasiin tulee jäätä, jos on talvi tai jos on sade, niin vesipisarat ”valuu” lasin yli mikä on hieno ominaisuus. Myös lentokone ”heiluu” sään mukaan ja laskeutuminen on paljon hankalampaa, kun koskaan ennen. Lentokentät on kaikki todella hyviä. Pelissä on myös custom lentokenttiä mitkä on tehty todella hyvin. Esimerkiksi Helsinki-Vantaa ei ole custom lentokenttä, mutta graafisesti lentokenttä on tehty hyvin ja yksityiskohtaisesti jos lennonjohtotornin puuttumista ei lasketa. Laitamme alas kuvia lentokentistä ja lisää lentokoneista. Muista, että emme ole itse ottanut kuvia NDA:aan takia.</p><p><img src="https://matechnology.ml/scenery_malmi_FS2020.jpg"></p><p><img src="https://matechnology.ml/5.png"></p><p><img src="https://matechnology.ml/6.jpg"></p><h1>Korjattavaa ja huomiot.</h1><p>Myös Beeta versiossa on vielä ongelmia, vaikka peliä on hypetetty ja grafiikoiltaan hyvä. Listasimme tähän osioita mitä pitää parantaa tai niissä on ongelmia.</p><p>-Airbus A320neo:on ohjaimisto on keskeneräinen. Tämä voidaan korjata virallisessa versiossa.</p><p>- Isoja matkustaja koneita on vaan kaksi halvimmassa versiossa. Tämä voi ratketa Marketplacen tulessa.</p><p>-Beetasta ei saa kuvata mitään, jos ei ole kuuluisa esim. tubettaja. Ratkeaa virallisessa versiossa.</p><p>-Huonolla koneella peli ei pyöri hyvin. Rx 570 on tarpeeksi hyvä näytönohjain, mutta ramia kannattaa olla 16gb, 8gb sijaan.</p><p>-Kun valitsee lentokenttää, pilvet tulee eteen, mutta zoomaamalla näkyy paremmin. Ei ole iso vika.</p><p>-Lentokoneen sisällä ei minun tietääkseni voi liikkua ylöspäin tai alas päin tai se on tehty hankalaksi. Voidaan korjata.</p><p>Pelistä on kyllä vaikea löytää mitään Korjauttamaan tai antamaan huomioita, kun peli on tehty niin hyvin.</p><h1>Tiivistelmä.</h1><p>Microsoft Flight Simulator beta on grafiikoiltaan todella hyvä simulaattori, mutta tietenkin vaatii paljon tehoa koneelta.</p><p>A320neo oli testin aikana ainut kone mihin ei ole nähtävästi panostettu, kun puolet napeista ei toimi. Tämä voidaan korjata. Muuten koneet ovat todenmukaisia ja niitä myös on hankalampi lentää.</p><p>Pelissä on kyllä ongelmia. Ne voit katsoa Korjattavaa ja huomiot kohdasta!</p><p>Hinta (69€ standardi versio) on houkutteleva hinta ja ehdottomasti kokeneelle hintansa arvoinen. Ehkä aloittelijalle peli voi olla liian hankala. Esim. Steamin alesta voi saada 10€ FSX mikä on aloittelijalle hyvä.</p>]]></content:encoded>
			<pubDate>Fri, 07 Aug 2020 14:01:07 +0300</pubDate>
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">697766103</guid>
			<title>Tietoja Ma-technology</title>
			<link>https://matechnology.ml/Index3.html</link>
			<author>Administrator</author>
			<category>Site News</category>
			<content:encoded><![CDATA[<p>Ma-Technology on suomalainen tieto-tekniika nettisivu missä on uutisia ja arvosteluja Tekniikaan liityen. Ma-Technology on aloittanut 2020.</p><h1>Kiinostus Tekniikaan.</h1><p>Alex Ruuskalla (Yksi perustaja) on ollut noin 9-10-vuotiaasta lähtien iso into Tekniikaan. 12-vuotiaana hän julkaisi oman peli "Trust or Not" kokeilu mielessä. Alex:sillä on mielessä toisen pelin julkaisu, mutta se vie paljon aikaa.</p><h1>Yhteistyöt.</h1><p>Otamma innolla yhteistyöt vastaan! Tavoita meidät näistä sähköpostiosoiteista!</p><p>Jos linkit ei toimi kopioi joku näistä!</p><p>ruuskaalex@gmail.com - Alex Ruuska.</p><p>magamestudios@gmail.com - Toinen sähköposti.</p><p>matechnologyfin@gmail.com - Pää sähköposti.</p>]]></content:encoded>
			<pubDate>Fri, 07 Aug 2020 14:01:10 +0300</pubDate>
		</item>
		<item>
			<guid isPermaLink="false">3319100874</guid>
			<title>Kotisivu Ma-technology</title>
			<link>https://matechnology.ml/Index.html</link>
			<author>Administrator</author>
			<category>Site News</category>
			<content:encoded><![CDATA[<h1>Viimeisin arvostelu</h1><p>Katso lisää arvosteluja tai uutisia Uutiset välilehdeltä!</p><h1>Mikä on MA-Technology</h1><p>Ma-Technology on suomalainen tieto-tekniika nettisivu missä on uutisia ja arvosteluja Tekniikaan liityen. Ma-Technology on aloittanut 2020.</p>]]></content:encoded>
			<pubDate>Fri, 07 Aug 2020 14:01:11 +0300</pubDate>
		</item>
	</channel>
</rss>